Used technologies:   
- Junit 5
- Rest Assured
- Gradle


Структура:
- main/java/api/routes - классы с вызовом роутов
- main/java/api/response - классы представляющие созданные из json (api response)
- main/java/api/matchers - классы с проверками ответов

В проекте используется 2 плагина автогенерации кода:
1. команда generateJsonSchema2Pojo - на основе json файлов которые находятся в main/resources/responses
генерируются джава классы для работы с ответами.
2. команда generateAssertJ - на основе классов main/java/api/response генерируются классы проверки

Результаты генерации попадают в папку build. Пути можно посмотреть/поменять в build.gradle файле
Сгенерированные классы нужно будет вручную перенести в проект. Сделано для лучшего контроля, чтобы случайно не затереть нужные классы.


Использование автогенерации не является обязательным, особенно генерация асертов. Эти плагины для упрощения.